抗爭AI賽後檢討

首先一定要多謝勇武義士以武抗暴,將兩件襲擊市民嘅黑社會制服!

而每次事件後,我地不妨檢討一下,當中有咩做得好嘅,下次繼續 ; 唔夠好嘅,我哋要再改善。

今次以武抗黑,做得好嘅係

1.果斷-當發現黑社會用玻璃樽襲擊市民,立即追截,冇畀佢哋走甩。

2.勇武-完全唔怕手持武器嘅黑社會,迅速將佢哋制服。

3. 閃電戰-冇浪費時間圍而不攻,制服敵人後迅速散去,成功免受黑警追捕。

最後祝大家武運昌隆,止警暴,制黑亂!

推呢個

推

以武抗黑

再推